[LOL] 頭十場 9勝1敗 金3 你問我答

Main中路劫

樓主假膠唔好理

岩岩鑽 你問我答

點做到9勝先去到金3

8勝 去咗銅⼀

俾人BAN左劫你玩咩

10勝0敗 銅5你問我答

我全敗 白金3

犽宿/卡特

基本上你提果啲場場都俾人BAN

上季咩牌位？